冇獎冇錢問答遊戲

估下今次林奠會面完多名局長之後會講d咩？
1. 宣佈戒嚴
2. 緊急法
3. 取消區選
4. (繼續)強烈譴責

4係必然，唔使特登返去開會傾，WhatsApp group 講聲就得

[和你勇文宣升級！]
解鎖新職業 — 郵差叔叔，速遞員！

唔好意思，手足，借個位，認同請幫推

我覺得係緊急法

5.黎場直播AV 黃秋生男主角

開估啦屌～
強烈譴責咋